葉劉再串曾俊華：我讀經濟多過佢

已宣布參選特首的新民黨主席葉劉淑儀，今早於無綫節目《講清講楚》中再串已請辭的財政司長曾俊華，直指「我讀經濟多過佢」。

葉劉在節目中，被問到與同是政務官出身的曾俊華有何分別時，表示「我讀經濟多過佢。我真係商科學院，喺Stanford 4年，聽咗好多理論，佢係讀建築架，有分別。」

曾俊華:你做緊咩職位

拍定手先

潑婦罵街

我讀drama架

返去讀稿啦冚家鏟

高過你

fresh grad搵工咩
做過咩intern，有冇上過莊呀？

邊個揾我

king lear

串都咁

佢真係
四大悲劇係為馬克白，奧賽羅，李爾王同哈姆雷特，我讀理科都知啦
就算唔知，正常都會選羅密歐與朱麗葉啦
四個答案得佢一個與別不同

得啦得啦，知你威啦

好多野係讀書不及實幹.

做老闆, 做 senior 都唔係讀到就有果種能力.
琴日聽見佢咁講真係呆左.

葉劉 你咪都係讀多幾年屎片 讀屎片既一年都厭多啦

葡萄